Polyu SPEED同 OU點揀

兩者其實差唔多？ idk

我都想知